民陣宣佈8.18遊行

8月18日（日）
下午2時30分
維園集合往遮打道 終點集會
不反對通知書申請中

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

不反對通知書申請中 如果唔批會點

唔批都會照出去
香港人係流動既水，到時太多人行街唔覺意就會逼出馬路

個日一定要和理非
勇武呢排好攰，冇咩抖過
加上遊行就係聚集民意既平台，要show俾人睇仲有好多人企硬